這是最壞的時代，這是最好的時代；支撐義士背後的義務律師

記：你覺得香港總有無希望？
黃：香港慶幸仍然總有香港人，香港仍然總有班好可愛嘅香港人。

這是最黑暗的時代，亦是最光輝的時代。
政府愈製造白色恐怖，愈代表開始技窮。

每一個示威者都有佢自己嘅故事，每接觸一個示威者都係一次好深刻嘅事。

香港法治係呢3個月迅速咁崩潰，好大程度上鄭若嬅同刑事專員都要負上責任。無佢地背後撐腰，深信警隊一個人唔會咁放肆。

「我無嘢講，我無必要同你傾計，我有權利去唔簽任何文件。」

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告